拜狗以為大炒阿=可以贏我皇牙

我皇加時先過數
唔系一早收你皮